\subsection{Posicionamento de Câmeras}

O posicionamento das câmeras será feito objetivando a captação de imagens com maior zona de cobertura, evitando os pontos cegos. Nas superfícies da carga útil paralelas ao plano  Y\textit{b} Z\textit{B} é possivel se efetuar o acoplamento de duas câmeras em cada lado, totalizando quatro câmeras nesse plano. Como a distância entre duas câmeras de um mesmo lado pode ser ajustada no plano citado, pode ser reproduzido um campo de visão semelhante ao da visão humana. Também há espaço para duas câmeras no plano Y\textit{b} Z\textit{B} , uma de cada lado da estrutura. Ressalta-se que as câmeras serão instaladas internamente à estrutura, e que o número de câmeras a ser empregado é opcional, a depender da orientação em que o balão estará ajustado, tendo a carga util capacidade de avrigar até 6 unidades.

\subsection{Sistema de Captação de Imagens e Condições Climáticas}
\input{editaveis/sistemaDeCaptacaoDeImagensECondicoesClimaticas}
